請幫幫身邊嘅做gym矮撚

每次行入gym都見到一班得16X嘅矮撚操到谷哂血
唔係想笑佢哋 純粹係好撚心酸
收皮啦 咁多位小拳石
與其喺gym到阻撚住哂 不如用啲時間去睇多兩本書 增進下智力好過 真心為你哋好

屌你老母 出黎隻抽
矮撚又點撚樣啊

體型可以係後天彌補 身高真係...16x好大隻嗰啲真係幾好笑 其實

去下圖書館囉 唔好比自己得閒啊知唔知道

人哋矮做gym又關你撚事咩
Mind your own god damn business you stupid clown

英文好叻wor 有冇諗過用啲時間學下其他language

一個高既加少少肌肉
唔好成條柴咁

已經屌打哂班16x小拳石

我成日一企埋果d fd隔離影相，次次拎相俾d女仔 fd睇

班女笑企我隔離果d小拳石，笑到趴哂枱

所以我唔做gym
利申 162

笑還笑 幫手勸下佢哋

加油ching 知識改變命運

唔想，睇到d女笑果陣個心口起伏，其實我都好開心

笑你老母 唔好再踐踏我地矮撚既尊嚴

笑撚死

sry囉 驚你哋鑽牛角尖啫

好過矮+肥先啦...

其實果班矮仔真心算數啦…
我係女我都唔想將來個仔咁撚矮…

其次，唔係操肌就會有女囉
你地睇下黃祖藍？
你地連黃祖藍既十分之一都不如…
檢討下啦

關你柒事咩 去gym room就顧掂自己先啦
周圍左右望都唔慌專心得去邊
有本事既就自己開間private gym淨係比190以上既人join

講得出啲咁既野樓豬你都唔慌有內涵得去邊 feels pathetic for you mate

16幾又真係太矮。

就算操到成身肌又點，我望落去，一d都唔型…

仲有種錯覺好撚肥

Chill man 好心相勸啫 不過唔係我周圍望 個視角天生就係咁 不過同你講都嘥氣 可能真係我問題啦

xrx ?

樓主唔洗安慰d小拳石喎…
佢地無高度只好講內涵

但佢地弱智到唔會諗
當人地有高度有身材既時候，佢地可以點

160 做緊gym
好彩有女有錢
利申唔只矮 仲肥柒毒

你唔好誤會 我好buy佢idea喎 不過我比較想開間係for 170以下嘅 好似殘廁咁

請繼續用你既身高打飛機 千萬唔好停 咁呢個社會先有人比我做踏腳石

每次行入圖書館都見到一班得16X嘅矮撚睇到濛哂眼
唔係想笑佢哋 純粹係好撚心酸
收皮啦 咁多位約德爾人
與其喺圖書館到阻撚住哂 不如用啲時間去做多兩次gym 增進下體力好過 真心為你哋好

好啊 你可以我真係唔mind 不過你夠唔夠高踏上嚟 使唔使我扶 btw 小拳石好似冇腳

You are such a fun guy

成日都覺得16x嘅男仔真係要縮返入老母個屄到，不過我都明你哋冇得揀嘅，辛苦晒喇

冇咩問題 不過唔建議咁解囉 做到咁大舊但係又唔型係咪嘥時間先

點睇米6醫生去做gym

無啦啦起晒鋼 樓主屌矮撚又關你撚事咩
仲要show off自己啲英文係咪會+士氣定高度
矮撚就係矮撚 一係自卑一係肉酸

Ching又唔好咁講 佢哋都唔想嘅 不過死都要去做小拳石就唔抵幫囉

唔好講唔講咩基因問題
今時今日物質咁豐裕 大把食物吸收到營養
連人地日本仔經常飲牛奶
起碼十幾年黎平均身高慢慢上升
香港嗰班矮撚都唔知做咩嚟

唔係得矮撚先識英文㗎咩 我哋班死高佬淨係得身高全部都係文盲嚟㗎

樓主應該寧願俾米8乞衣屌

點樣先有你嘅高度

又好似幾有道理 米8醫生我真係未見過 咁高通常都要乞食

父母幾多先

小拳石

笑死成班死窮撚咁努力返工
以為可以買樓 狗屋就有得你買
ff有五六萬一個月就有女
到時咪又係執富二代舊鞋著
不如直接拎綜援算尻數啦 阻撚住哂

舉一反三 你好叻仔

連登除左足球撚笑藍波撚之外 仲有呢樣

講真為矮仔好 咁矮唔好搞咁多野
又矮又橫仲柒

真 發展下其他專長可能會仲有魅力

試下做騎師果d可能仲好

原來咁多人唔夠170

樓主係矮撚

有冇次次做gym見到d瘦撚都好想笑

Ching同路人我專屌柒瘦撚
你幫手屌埋矮撚

我屌你老母

又係玩具撚
專搵身高打飛機

我都想 我係矮撚應該會識諗好多

俾人串到應一應仲係度講d小學雞話，自曝其短
再高咪又係一條廢柴，定係有得斬幾吋賣

唔好話做gym啦
係連登做男人
首先一定要 有錢
有私樓同埋月入過5萬係基本

身高起碼過180
唔係全部歸類為矮撚

人要生得靚靚仔仔 講野又要幽默
唔係全部都歸類為毒撚

是但一樣你冇
你一係就褶埋
一係就自殺啦

矮根本就係原罪
1. 正正常常又比人笑矮
2. 肥又比人笑肥矮毒—-> 4
3. 瘦又比人笑細粒—-> 4

4. 比人叫去做運動—-> 身形變成1/2/3

結果又係loop住比人笑
衣加連唯一練大隻嘅出路都要比人笑小拳石

如果可以嘅我都想同你哋分享呢份樂趣

你老味16x做gym得罪你咩

唔好咁認真啦，呢度好多人成世人都係靠個高度打飛機嫁，你咪等佢哋係度圍下爐囉

邊樣樂趣 身高 gym定玩具

咁努力令自己有能力搵五六萬一個月
係為咗溝女
聽到都覺得幾好笑

圍爐？有需要咩？
駛咩拎高度黎打飛機
打籃球淨係舉高手，連波都掂唔到

你又有point 不過我都係唔明點解明明同一個種族弱勢嗰方會覺得自己獨一無二冇人取代到 可能我見識少又小學雞

係嘅,除撚左打籃球之外咪乜撚都唔得囉
跟住咪成班淨係識打籃球囉，唔係圍爐，廢姐

真 小妹平時做gym時 心諗啲矮撚行過我隔離仲矮過我小小

話知佢操到the rock咁 都完全唔會考慮佢

上次仲有個矮撚行過來搵我傾計 以為自己好型 我心入面忍唔住笑

寸得好應咩？
連肉都入唔到喎

矮撚所謂既操肌
我一樣操到

相反同樣粗度
係你地身上只會覺得肥，唔會覺得壯囉

你唔係以為高操唔到啊？
有d咩係矮做到高做唔到？

有既，搵窿捐係有優優d既

反而想知Ching除左高（assume）同大隻（再assume）之外究竟有唔阻住個gym、幾叻又有幾聰明

話人係小拳石難道大岩蛇又好好多啦喎？🤔（都係assume高加大隻啦，其實可能未必係🤷🏽‍♀️）
利申：gym絲，係gym見過好多高大衰

巴打你幾高

我以為你係假膠
ching要健心啦

係囉 啲高佬一起身就打籃球打到天黑瞓 一啲生產力都冇 正廢柴 唔似班矮神 又識串人又識英文咁 仲做埋gym添

但冇185 我都覺得係矮撚

勸埋佢哋絕育

小拳石隨影

好撚矮

得188

有師兄193，好撚自卑

樓上一個呢度一個
矮撚咁鍾意講英文增加自信

咁喺你眼中應該188以下都應該要比你笑

冇人話高佬唔操野喎，係你自己要攞啲圍爐運動黎講嘅，不過都係高嘅人除咗打籃球有得打下飛機就無其他野威威，係得呢樣你地先有得打飛機咋嘛

樓主點可以自暴自棄
英文用多d講多d
矮撚做到
有乜理由你做唔到
大家都係人

高度真係無辦法

Assume（gym絲）

唔知點解咁刻意？
加個絲既用意？

你淨係講你都有做gym得架啦，唔駛話人知你男定女
搏乜？

高又好 矮又好 何必要咁樣針對人
成日聽啲高佬話人矮 人地做左啲咩踩親你條尾
咪又係係現實 有野做唔掂 自卑 失敗
用同樣既方法 去踩人地 令到自己開心啲
人人都有權做自己 鍾意嘅野嘅姐
理人咁多做咩 你地自己好妥當咩

人地點利申關你撚事咩

自貼等啲矮撚葡萄下啦

讀sport踢波矮撚又點睇

話你知唔係個個去gym嘅女都似樓主啲女咁笑人矮囉
我反而想知你諗緊我博咩

成班矮撚

係咪比佢屌完再屌番佢

邊到應

全部都係你主觀愚見，再長都係一碌廢柴，無人想取代你

呢個skip leg day 多過小拳石

廢柴圍爐會燒得旺d？
人地串鳩你果句又唔敢應

矮短柒毒窮仲有無生存意義

樓主自卑到開post笑自己

玩曬啦你

哭撚左咁矮撚係米可以用人生重來器

あなたのお母さんは死んだ

你d反應....你似乎好撚矮....

D正負評數
原來兒燈咁多人得16x

懷疑樓主比矮撚派過帽 sad

高度係你唯一嘅優越感係值得自豪嘅事嘅

其實矮+肥仲柒
大隻起碼行出黎自信，一個人有自信望落高3-5cm

高但係自大又on9都好撚好笑

目測170都冇

你地矮撚踩過界 咪嬲
高人不嬲都高人一等 係天之子

做gym想挑戰我地既又型又威既地位?
你地點努力都唔夠我地靚仔嫁啦
係其他領域痾尿算啦 唔好踩我地地頭

唔順超? 鬼叫班港女鍾意我地高瘦?d韓味出哂黎 矮妹又想高低差萌 高妹更加唔洗講
我地高撚玩哂啊！哈哈哈

樓主一定好高一定有萬中無一嘅良好基因！肯定樓主老母同長頸鹿交配，誕生出樓主呢種攞先天基因打飛機嘅優良物種稱霸宇宙皆因樓主老母擁有非洲遠古強狀長頸鹿珍貴精子嘅恩賜貴為高度判官凡係16x係樓主面前做gym都唔撚得簡直有辱樓主對高度個種崇高尊重好撚型呀樓主！偶像！

收撚皮啦你，真係當自己判官呀？憑乜撚嘢呀？矮就唔做得人地想做嘅嘢？多得你個便宜老豆肯要你個俾高佬中出嘅臭雞老母咋，祝你第時個仔生得又高又靚仔，不過可惜半身不遂坐輪椅

DAMN BRO
WHY ARE U SO MEAN

高關靚仔咩事醜仲生咁高好礙眼

樓主喺咪米爺

係得連登先咁崎型笑16x 你個人衣著打扮正常 16x根本唔係問題
你話操肌練到好撚橫就話姐

好賤
但正確

小拳石
屌你老味

自己都話自己生到老西咁樣仲要黑 你地點努力都唔夠我地靚仔嫁啦???? 你係咪打多左個我字阿? 睇你形容到咁同靚仔兩個字有撚份咩 樣衰76仔 樣衰網上冇人知 得自己知架炸 呃唔到自己架 76樣衰毒撚靚仔

喺上面層圖書館屌女屌到悶悶地
條女話去沖個涼
我先take個break入嚟hea下咋喎
樓主比心機啦

肥又話唔岩
操FIT又話唔岩
睇書你又話唔岩
肥矮柒毒窮又係錯
咁你想我16幾點撚樣呀

每次見到啲樓主出膠po 出到充血。。我真是o 撚左嘴

Ching 串鳩我？

樓主你無米九都唔好笑柒人
你唔好話我聽你矮過米八六

每次行入gym都見到一班黃種撚操到谷哂血
唔係想笑佢哋 純粹係好撚心酸
收皮啦 咁多位黃種撚 冇185就縮返入老母個閪度啦
比你有185 操上黎咪又係一舊舊比人打撚腫左咁樣
去睇下白人黑人既肌肉線條先啦
你地點操都只係一pat野
與其喺gym到阻撚住哂 不如用啲時間去睇多兩本書 增進下智力好過 真心為你哋好

樓豬應該係比大隻矮撚食左條女或者比人欺凌

某啲傻仔就係鍾意二元對立，

做gym = 唔會睇書自我增值

睇書自我增值= 唔會做gym

Take it easy la

係啲傻鳩仲停留喺做gym = show off 啫

達子我161都高過香港大把人啦

矮撚唔做gym更加矮更加睇落孱

矮撚做gym=小拳石

矮=原罪

無180真係唔可以叫做男人

217934

bye

可以練鋼條形

樓主得160

矮撚不願面對
事實就係連班女都笑
教精你地炸

矮撚，know your place

禾地有時唔夠高unlock leg press部機
大家幫幫手

杜文澤

樓主唔岀聲嘅 你係咪以為自己好大隻岀到街啤住人嗰啲嚟 唔好俾人錯覺以為你係基佬喎

自貼再講喇

矮撚最好咁樣

連登仔個個平均身高2米9

見身邊好撚多16x都有女